《注意》旺角遊行路線係警犬比

有意遊行的手足 請行完先好自由活動
唔好係遊行時間發生不預快事件

警犬實準備好係遊行路段附近一帶佈防

由於旺角安全風險高 建議自由活動轉其他區/經行人路轉去其他區域

比警犬引你衝 請忍住

注意，行完散去第二度再聚

前線既手足唔好衝動

黑警比得你行一定增援好晒
諗好晒步署
點樣挑釁

行完唔跟指定路線行
不論你係 Mk 定係其他地區
佢都話你係非法集結

咁點解要係佢怖好防既地區行呢？

一定一定要識遊擊

比緊多手足睇